win10問題

點解我個win10琴晚熄完熄 今朝一開要我輸入pin碼（我原先冇set既） 跟著登入到之後 我部win10 好似還原番 一開始既畫面 我之前down既所有野都冇哂
求高手回答

俾返部機人啦